本土派要求既嚴正執法，係咪剩係執敵對人唔執自己人

好波

係ga

我地犯法係為本土民主公義，拉我就係迫害

當然, 法例係搵黎迫害敵人